Sogo有人派502蓋呀！

有個傻西瓜帶少量出黎！
有需要就TG！
幫手拎晒佢，我路想拎住！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳